Celem pierwszej części tego rozdziału było zapoznanie się, a następnie przedstawienie zdobytych informacji związanych z architekturą systemów z rodziny Windows NT. \\

Kolejnym krokiem, jaki został wykonany w ramach tego rozdziału było zapoznanie się z możliwymi do wykorzystania metodami ukrywania procesów. W ramach tej części opisane zostały dwie metody:
\begin{itemize}
	\item Punkty zaczepienia,
	\item Metodologia DKOM.
\end{itemize}

W ramach opisów obu metod znalazły się ich podstawy teoretyczne, zalety oraz wady przedstawionych rozwiązań, operacje jakie należy wykonać podczas ich implementacji, rzeczy na które należy zwrócić uwagę podczas ich wykorzystania. Analizując dostępne materiały\cite{ghoglund06}\cite{spopenko09}\cite{amritaluru07}\cite{butler}, można dojść do wniosku, że do zadania związanego z ukrywaniem procesów w systemie Windows 7 najlepszym rozwiązaniem będzie metoda wykorzystujące punkty zaczepienia. Wybór tej metody jest podyktowany dostępną ilością materiałów, skutecznością działania oraz niższym stopniem skomplikowania procesu implementacji względem metodologii DKOM. W przypadku zapoznawania się z dostępnymi materiałami\cite{ghoglund06}\cite{spopenko09} związanymi z tematyką ukrywania plików można dojść do wniosku, że nieskuteczniejszą metodą jest ponowne wykorzystanie punktów zaczepienia. Wybór tej metody podobnie jak poprzednio podyktowany jest ilością dostępnych materiałów, skutecznością działania oraz względnie prostą implementacją. \\

Wszystkie przedstawione zagadnienia przyczyniły się do powiększenia stanu posiadanej wiedzy. Zdobyta wiedza pozwala na opracowanie bezpiecznej i skutecznej aplikacji rozszerzającej standardowe zabezpieczenia plików wykonywalnych w systemie Windows.